突發 - 港大面臨黨衛軍強攻

雲海

消息指香港大學站 A1 A2 C1 出口封晒！Haking Wong對出薄扶林道天橋有持槍popo守住！潮商會小學出面有持槍popo & popo車！寶翠園隔離上香港大學天橋popo車blocked！睇嚟香港政府今日想攻打香港大學喎！港大學生同埋市民注意啦！

中西區學校緊急疏散

港島人守港大
九龍人開花
新界人守暴大